暴徒可恥！支持戒嚴！

唔戒正契弟